有無發現容祖兒個IG好少人like？

人地余文樂、周柏豪果d勁多人like
甚至求其一個tvb姐仔都多人like過樂壇首席天后JOEY
其實咩原因？

淘寶買番嚟嘅

真fans

應該搵楊千嬅個d 黎比

Fans 幼稚先會拎like 數定義紅唔紅

因為祖兒好似玩FB多啲

冇嘥錢買姐

Fans年齡層

一個人嘅成功係靠ig多唔多人like黎衡量？

做雞果班PTGF 都多人LIKE
係咪可以個個做明星?

夠你少咩屌你
顧掂自己先啦

大家都係做雞
但雞容真係爭啲
可能客路唔同啦

中肯

你咪叫比比鳥去紅館連開十場四面台睇下爆唔爆